唔明做乜阿狗上返第5咁開心

我地曼連今晚入歐霸決賽

欲拒還迎